# Simplified Chinese translation for SpicesUpdate@claudiux.
# Copyright (C) 2023
# This file is distributed under the same license as the SpicesUpdate@claudiux package.
# Slinet6056 <slinet6056@gmail.com>, 2023.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/linuxmint/cinnamon-spices-applets/"
"issues\n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-13 00:18+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2024-04-15 12:00+0200\n"
"Last-Translator: Claudiux <claude.clerc@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.0.1\n"

#. metadata.json->name
#: 4.6/applet.js:214 4.6/applet.js:716 4.6/applet.js:735 4.6/applet.js:1229
#: 6.0/applet.js:144 6.0/applet.js:768 6.0/applet.js:787 6.0/applet.js:1313
#: 6.0/applet_OLD.js:149 6.0/applet_OLD.js:677 6.0/applet_OLD.js:696
#: 6.0/applet_OLD.js:1200 5.6/applet.js:211 5.6/applet.js:725 5.6/applet.js:744
#: 5.6/applet.js:1245 4.2/applet.js:162 4.2/applet.js:580 4.2/applet.js:599
#: 4.2/applet.js:725 4.2/applet.js:1080 2.8/applet.js:171 2.8/applet.js:192
#: 2.8/applet.js:555 2.8/applet.js:1004 2.8/applet.js:1582 3.8/applet.js:212
#: 3.8/applet.js:242 3.8/applet.js:664 3.8/applet.js:743 3.8/applet.js:1174
#: 3.8/applet.js:1739 4.8/applet.js:213 4.8/applet.js:717 4.8/applet.js:736
#: 4.8/applet.js:1233
msgid "Spices Update"
msgstr "插件更新"

#: 4.6/applet.js:215 4.6/applet.js:2093 4.6/applet.js:2101 6.0/applet.js:145
#: 6.0/applet.js:2307 6.0/applet.js:2315 6.0/applet_OLD.js:150
#: 6.0/applet_OLD.js:2140 6.0/applet_OLD.js:2148 5.6/applet.js:212
#: 5.6/applet.js:2113 5.6/applet.js:2121 4.2/applet.js:163 4.2/applet.js:1900
#: 4.2/applet.js:1906 2.8/applet.js:1709 2.8/applet.js:1715 3.8/applet.js:243
#: 3.8/applet.js:1913 3.8/applet.js:1919 4.8/applet.js:214 4.8/applet.js:2099
#: 4.8/applet.js:2107
msgid "Middle-Click to Refresh"
msgstr "单击鼠标中键进行刷新"

#: 4.6/applet.js:363 6.0/applet.js:341 6.0/applet_OLD.js:320 5.6/applet.js:360
#: 4.2/applet.js:297 4.8/applet.js:362
msgid "Spices Update has just been installed or upgraded"
msgstr "插件更新已被安装或升级"

#: 4.6/applet.js:364 6.0/applet.js:345 6.0/applet_OLD.js:321 5.6/applet.js:361
#: 4.2/applet.js:298 4.8/applet.js:363
msgid ""
"Certain parameters require your vigilance: some may have been modified; "
"others are new."
msgstr "某些参数需要您注意：有些可能已经被修改，有些是新增的。"

#: 4.6/applet.js:365 6.0/applet.js:346 6.0/applet_OLD.js:322 5.6/applet.js:362
#: 4.2/applet.js:299 4.8/applet.js:364
msgid ""
"Please check your settings using the menu of the SpicesUpdate applet or the "
"button below."
msgstr "请使用 Spices Update 小程序的菜单或下方的按钮检查您的设置。"

#: 4.6/applet.js:367 6.0/applet.js:348 6.0/applet_OLD.js:324 5.6/applet.js:364
#: 4.2/applet.js:301 4.8/applet.js:366
msgid "Spices Update Settings"
msgstr "插件更新设置"

#: 4.6/applet.js:761 6.0/applet.js:817 6.0/applet_OLD.js:722 5.6/applet.js:770
#: 4.2/applet.js:625 4.8/applet.js:762
msgid "Update It Now!"
msgstr "现在就更新！"

#: 4.6/applet.js:761 6.0/applet.js:817 6.0/applet_OLD.js:722 5.6/applet.js:770
#: 4.2/applet.js:625 4.8/applet.js:762
msgid "Update Them All Now!"
msgstr "现在就将它们全部更新！"

#: 4.6/applet.js:767 6.0/applet.js:823 6.0/applet_OLD.js:728 5.6/applet.js:776
#: 4.2/applet.js:631 4.8/applet.js:768
msgid "Forget It"
msgstr "忽略"

#: 4.6/applet.js:767 6.0/applet.js:823 6.0/applet_OLD.js:728 5.6/applet.js:776
#: 4.2/applet.js:631 4.8/applet.js:768
msgid "Forget Them All"
msgstr "全部忽略"

#. 4.6->settings-schema.json->btn_refresh_applets->description
#. 4.6->settings-schema.json->btn_refresh_desklets->description
#. 4.6->settings-schema.json->btn_refresh_extensions->description
#. 4.6->settings-schema.json->btn_refresh_themes->description
#. 6.0->settings-schema.json->btn_refresh_applets->description
#. 6.0->settings-schema.json->btn_refresh_desklets->description
#. 6.0->settings-schema.json->btn_refresh_extensions->description
#. 6.0->settings-schema.json->btn_refresh_themes->description
#. 6.0->settings-schema.json->btn_refresh_actions->description
#. 5.6->settings-schema.json->btn_refresh_applets->description
#. 5.6->settings-schema.json->btn_refresh_desklets->description
#. 5.6->settings-schema.json->btn_refresh_extensions->description
#. 5.6->settings-schema.json->btn_refresh_themes->description
#. 4.2->settings-schema.json->btn_refresh_applets->description
#. 4.2->settings-schema.json->btn_refresh_desklets->description
#. 4.2->settings-schema.json->btn_refresh_extensions->description
#. 4.2->settings-schema.json->btn_refresh_themes->description
#. 3.8->settings-schema.json->btn_refresh_applets->description
#. 3.8->settings-schema.json->btn_refresh_desklets->description
#. 3.8->settings-schema.json->btn_refresh_extensions->description
#. 3.8->settings-schema.json->btn_refresh_themes->description
#. 4.8->settings-schema.json->btn_refresh_applets->description
#. 4.8->settings-schema.json->btn_refresh_desklets->description
#. 4.8->settings-schema.json->btn_refresh_extensions->description
#. 4.8->settings-schema.json->btn_refresh_themes->description
#: 4.6/applet.js:771 4.6/applet.js:1832 6.0/applet.js:827 6.0/applet.js:2024
#: 6.0/applet_OLD.js:732 6.0/applet_OLD.js:1879 5.6/applet.js:780
#: 5.6/applet.js:1852 4.2/applet.js:635 4.2/applet.js:1682 2.8/applet.js:574
#: 2.8/applet.js:1590 3.8/applet.js:682 3.8/applet.js:1747 4.8/applet.js:772
#: 4.8/applet.js:1838 cs/4.2/bin/SUExtensionCore.py:795
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: 4.6/applet.js:944 6.0/applet.js:992 6.0/applet_OLD.js:906 5.6/applet.js:953
#: 4.2/applet.js:807 2.8/applet.js:729 3.8/applet.js:847 4.8/applet.js:945
msgid "With details here, when available."
msgstr "当有详情的时候会在这里显示。"

#: 4.6/applet.js:945 4.6/constants.js:140 6.0/applet.js:993
#: 6.0/applet_OLD.js:907 6.0/constants.js:147 5.6/applet.js:954
#: 5.6/constants.js:134 4.2/applet.js:808 4.2/constants.js:133
#: 2.8/applet.js:105 2.8/applet.js:730 3.8/applet.js:146 3.8/applet.js:848
#: 4.8/applet.js:946 4.8/constants.js:140
msgid "One applet needs update:"
msgstr "有一个小程序需要更新："

#: 4.6/applet.js:946 6.0/applet.js:994 6.0/applet_OLD.js:908 5.6/applet.js:955
#: 4.2/applet.js:809 2.8/applet.js:730 3.8/applet.js:848 4.8/applet.js:947
msgid "Do not matter. This is a FAKE notification, just for the test."
msgstr "不必担心，这是一个假的通知，只是为了测试。"

#: 4.6/applet.js:1229 6.0/applet.js:1316 6.0/applet_OLD.js:1200
#: 5.6/applet.js:1245 4.2/applet.js:1080 2.8/applet.js:1004 3.8/applet.js:1174
#: 4.8/applet.js:1233
msgid "is fully functional."
msgstr "正常工作。"

#: 4.6/applet.js:1230 6.0/applet.js:1317 6.0/applet_OLD.js:1201
#: 5.6/applet.js:1246 4.2/applet.js:1081 2.8/applet.js:1005 3.8/applet.js:1175
#: 4.8/applet.js:1234
msgid "All dependencies are installed"
msgstr "所有的依赖项都已安装"

#: 4.6/applet.js:1253 6.0/applet.js:1342 6.0/applet_OLD.js:1226
#: 5.6/applet.js:1271 4.2/applet.js:1104 2.8/applet.js:1029 3.8/applet.js:1199
#: 4.8/applet.js:1259
msgid ""
"You appear to be missing some of the programs required for this applet to "
"have all its features."
msgstr "您似乎缺少一些这个小程序所需要的组件，导致其有些功能不可用。"

#: 4.6/applet.js:1254 6.0/applet.js:1343 6.0/applet_OLD.js:1227
#: 5.6/applet.js:1272 4.2/applet.js:1105 2.8/applet.js:1030 3.8/applet.js:1200
#: 4.8/applet.js:1260
msgid "Please execute, in the just opened terminal, the commands:"
msgstr "请在刚刚打开的终端中，执行命令："

#: 4.6/applet.js:1255 6.0/applet.js:1344 6.0/applet_OLD.js:1228
#: 5.6/applet.js:1273 4.2/applet.js:1106 2.8/applet.js:1031 3.8/applet.js:1201
#: 4.8/applet.js:1261
msgid "Some dependencies are not installed!"
msgstr "部分依赖项没有安装！"

#: 4.6/applet.js:1653 6.0/applet.js:1820 6.0/applet_OLD.js:1700
#: 5.6/applet.js:1673 4.2/applet.js:1504 2.8/applet.js:1423 3.8/applet.js:1582
#: 4.8/applet.js:1659
msgid "(Description unavailable)"
msgstr "(没有可用的描述)"

#: 4.6/applet.js:1856 6.0/applet.js:2048 6.0/applet_OLD.js:1903
#: 5.6/applet.js:1876 4.2/applet.js:1706 2.8/applet.js:1614 3.8/applet.js:1770
#: 4.8/applet.js:1862
msgid "Forget new Spices"
msgstr "忽略新插件"

#: 4.6/applet.js:1862 6.0/applet.js:2054 6.0/applet_OLD.js:1909
#: 5.6/applet.js:1882 4.2/applet.js:1712 2.8/applet.js:1620 3.8/applet.js:1776
#: 4.8/applet.js:1868
msgid "Open useful Cinnamon Settings"
msgstr "打开有帮助的 Cinnamon 设置"

#: 4.6/applet.js:1869 6.0/applet.js:2061 6.0/applet_OLD.js:1916
#: 5.6/applet.js:1889 4.2/applet.js:1719 2.8/applet.js:1627 3.8/applet.js:1783
#: 4.8/applet.js:1875 cs/4.2/bin/SUExtensionCore.py:240
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#. 4.6->settings-schema.json->General->title
#. 6.0->settings-schema.json->General->title
#. 5.6->settings-schema.json->General->title
#. 4.2->settings-schema.json->General->title
#. 2.8->settings-schema.json->head5->description
#. 3.8->settings-schema.json->General->title
#. 4.8->settings-schema.json->General->title
#: 4.6/applet.js:1872 6.0/applet.js:2064 6.0/applet_OLD.js:1919
#: 5.6/applet.js:1892 4.2/applet.js:1722 4.8/applet.js:1878
msgid "General"
msgstr "常规"

#. 4.6->settings-schema.json->Applets->title
#. 6.0->settings-schema.json->Applets->title
#. 5.6->settings-schema.json->Applets->title
#. 4.2->settings-schema.json->Applets->title
#. 2.8->settings-schema.json->head1->description
#. 3.8->settings-schema.json->Applets->title
#. 4.8->settings-schema.json->Applets->title
#: 4.6/applet.js:1872 4.6/constants.js:135 6.0/applet.js:2064
#: 6.0/applet_OLD.js:1919 6.0/constants.js:141 5.6/applet.js:1892
#: 5.6/constants.js:129 4.2/applet.js:1722 4.2/constants.js:128
#: 2.8/applet.js:100 3.8/applet.js:141 4.8/applet.js:1878 4.8/constants.js:135
msgid "Applets"
msgstr "小程序"

#. 4.6->settings-schema.json->Desklets->title
#. 6.0->settings-schema.json->Desklets->title
#. 5.6->settings-schema.json->Desklets->title
#. 4.2->settings-schema.json->Desklets->title
#. 2.8->settings-schema.json->head2->description
#. 3.8->settings-schema.json->Desklets->title
#. 4.8->settings-schema.json->Desklets->title
#: 4.6/applet.js:1872 4.6/constants.js:136 6.0/applet.js:2064
#: 6.0/applet_OLD.js:1919 6.0/constants.js:142 5.6/applet.js:1892
#: 5.6/constants.js:130 4.2/applet.js:1722 4.2/constants.js:129
#: 2.8/applet.js:101 3.8/applet.js:142 4.8/applet.js:1878 4.8/constants.js:136
msgid "Desklets"
msgstr "桌面小工具"

#. 4.6->settings-schema.json->Extensions->title
#. 6.0->settings-schema.json->Extensions->title
#. 5.6->settings-schema.json->Extensions->title
#. 4.2->settings-schema.json->Extensions->title
#. 2.8->settings-schema.json->head3->description
#. 3.8->settings-schema.json->Extensions->title
#. 4.8->settings-schema.json->Extensions->title
#: 4.6/applet.js:1872 4.6/constants.js:137 6.0/applet.js:2064
#: 6.0/applet_OLD.js:1919 6.0/constants.js:143 5.6/applet.js:1892
#: 5.6/constants.js:131 4.2/applet.js:1722 4.2/constants.js:130
#: 2.8/applet.js:102 3.8/applet.js:143 4.8/applet.js:1878 4.8/constants.js:137
msgid "Extensions"
msgstr "扩展"

#. 4.6->settings-schema.json->Themes->title
#. 6.0->settings-schema.json->Themes->title
#. 5.6->settings-schema.json->Themes->title
#. 4.2->settings-schema.json->Themes->title
#. 2.8->settings-schema.json->head4->description
#. 3.8->settings-schema.json->Themes->title
#. 4.8->settings-schema.json->Themes->title
#: 4.6/applet.js:1872 4.6/constants.js:138 6.0/applet.js:2064
#: 6.0/applet_OLD.js:1919 6.0/constants.js:144 5.6/applet.js:1892
#: 5.6/constants.js:132 4.2/applet.js:1722 4.2/constants.js:131
#: 2.8/applet.js:103 3.8/applet.js:144 4.8/applet.js:1878 4.8/constants.js:138
msgid "Themes"
msgstr "主题"

#: 4.6/applet.js:1898 6.0/applet.js:2091 6.0/applet_OLD.js:1945
#: 5.6/applet.js:1918 4.2/applet.js:1748 2.8/applet.js:1642 3.8/applet.js:1798
#: 4.8/applet.js:1904
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: 4.6/applet.js:2084 6.0/applet.js:2301 6.0/applet_OLD.js:2131
#: 5.6/applet.js:2104 4.2/applet.js:1891 2.8/applet.js:1700 3.8/applet.js:1904
#: 4.8/applet.js:2090
msgid "Middle-Click to open useful Cinnamon Settings"
msgstr "单击鼠标中键以打开有帮助的 Cinnamon 设置"

#: 4.6/applet.js:2098 6.0/applet.js:2315 6.0/applet_OLD.js:2145
#: 5.6/applet.js:2118 4.8/applet.js:2104
msgid "The Cinnamon Server seems to be DOWN!"
msgstr "Cinnamon 服务器似乎停机了！"

#: 4.6/applet.js:2098 6.0/applet.js:2315 6.0/applet_OLD.js:2145
#: 5.6/applet.js:2118 4.8/applet.js:2104
msgid "Middle-Click to Retry"
msgstr "单击鼠标中键重试"

#: 4.6/constants.js:131 6.0/constants.js:137 5.6/constants.js:125
#: 4.2/constants.js:124 2.8/applet.js:96 3.8/applet.js:137 4.8/constants.js:131
msgid "Applet"
msgstr "小程序"

#: 4.6/constants.js:132 6.0/constants.js:138 5.6/constants.js:126
#: 4.2/constants.js:125 2.8/applet.js:97 3.8/applet.js:138 4.8/constants.js:132
msgid "Desklet"
msgstr "桌面小工具"

#: 4.6/constants.js:133 6.0/constants.js:139 5.6/constants.js:127
#: 4.2/constants.js:126 2.8/applet.js:98 3.8/applet.js:139 4.8/constants.js:133
msgid "Extension"
msgstr "扩展"

#: 4.6/constants.js:134 6.0/constants.js:140 5.6/constants.js:128
#: 4.2/constants.js:127 2.8/applet.js:99 3.8/applet.js:140 4.8/constants.js:134
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: 4.6/constants.js:139 6.0/constants.js:146 5.6/constants.js:133
#: 4.2/constants.js:132 2.8/applet.js:104 3.8/applet.js:145
#: 4.8/constants.js:139
msgid "One desklet needs update:"
msgstr "有一个桌面小工具需要更新："

#: 4.6/constants.js:141 6.0/constants.js:148 5.6/constants.js:135
#: 4.2/constants.js:134 2.8/applet.js:106 3.8/applet.js:147
#: 4.8/constants.js:141
msgid "One extension needs update:"
msgstr "有一个扩展需要更新："

#: 4.6/constants.js:142 6.0/constants.js:149 5.6/constants.js:136
#: 4.2/constants.js:135 2.8/applet.js:107 3.8/applet.js:148
#: 4.8/constants.js:142
msgid "One theme needs update:"
msgstr "有一个主题需要更新："

#: 4.6/constants.js:143 6.0/constants.js:151 5.6/constants.js:137
#: 4.2/constants.js:136 2.8/applet.js:108 3.8/applet.js:149
#: 4.8/constants.js:143
msgid "Some desklets need update:"
msgstr "有一些桌面小工具需要更新："

#: 4.6/constants.js:144 6.0/constants.js:152 5.6/constants.js:138
#: 4.2/constants.js:137 2.8/applet.js:109 3.8/applet.js:150
#: 4.8/constants.js:144
msgid "Some applets need update:"
msgstr "有一些小程序需要更新："

#: 4.6/constants.js:145 6.0/constants.js:153 5.6/constants.js:139
#: 4.2/constants.js:138 2.8/applet.js:110 3.8/applet.js:151
#: 4.8/constants.js:145
msgid "Some extensions need update:"
msgstr "有一些扩展需要更新："

#: 4.6/constants.js:146 6.0/constants.js:154 5.6/constants.js:140
#: 4.2/constants.js:139 2.8/applet.js:111 3.8/applet.js:152
#: 4.8/constants.js:146
msgid "Some themes need update:"
msgstr "有一些主题需要更新："

#: 4.6/constants.js:147 6.0/constants.js:156 5.6/constants.js:141
#: 4.2/constants.js:140 2.8/applet.js:112 3.8/applet.js:153
#: 4.8/constants.js:147
msgid "New desklet available:"
msgstr "有新的桌面小工具可用："

#: 4.6/constants.js:148 6.0/constants.js:157 5.6/constants.js:142
#: 4.2/constants.js:141 2.8/applet.js:113 3.8/applet.js:154
#: 4.8/constants.js:148
msgid "New applet available:"
msgstr "有新的小程序可用："

#: 4.6/constants.js:149 6.0/constants.js:158 5.6/constants.js:143
#: 4.2/constants.js:142 2.8/applet.js:114 3.8/applet.js:155
#: 4.8/constants.js:149
msgid "New extension available:"
msgstr "有新的扩展可用："

#: 4.6/constants.js:150 6.0/constants.js:159 5.6/constants.js:144
#: 4.2/constants.js:143 2.8/applet.js:115 3.8/applet.js:156
#: 4.8/constants.js:150
msgid "New theme available:"
msgstr "有新的主题可用："

#: 4.6/constants.js:151 6.0/constants.js:161 5.6/constants.js:145
#: 4.2/constants.js:144 2.8/applet.js:116 3.8/applet.js:157
#: 4.8/constants.js:151
msgid "New desklets available:"
msgstr "有新的桌面小工具可用："

#: 4.6/constants.js:152 6.0/constants.js:162 5.6/constants.js:146
#: 4.2/constants.js:145 2.8/applet.js:117 3.8/applet.js:158
#: 4.8/constants.js:152
msgid "New applets available:"
msgstr "有新的小程序可用："

#: 4.6/constants.js:153 6.0/constants.js:163 5.6/constants.js:147
#: 4.2/constants.js:146 2.8/applet.js:118 3.8/applet.js:159
#: 4.8/constants.js:153
msgid "New extensions available:"
msgstr "有新的扩展可用："

#: 4.6/constants.js:154 6.0/constants.js:164 5.6/constants.js:148
#: 4.2/constants.js:147 2.8/applet.js:119 3.8/applet.js:160
#: 4.8/constants.js:154
msgid "New themes available:"
msgstr "有新的主题可用："

#: 4.6/constants.js:158 6.0/constants.js:169 5.6/constants.js:152
#: 4.2/constants.js:151 4.8/constants.js:158
msgid "If you do not want an applet to be checked, uncheck its first box."
msgstr "如果您不希望检查某个小程序，请取消勾选它的第一个选框。"

#: 4.6/constants.js:159 6.0/constants.js:170 5.6/constants.js:153
#: 4.2/constants.js:152 4.8/constants.js:159
msgid "If you do not want a desklet to be checked, uncheck its first box."
msgstr "如果您不希望检查某个桌面小工具，请取消勾选它的第一个选框。"

#: 4.6/constants.js:160 6.0/constants.js:171 5.6/constants.js:154
#: 4.2/constants.js:153 4.8/constants.js:160
msgid "If you do not want an extension to be checked, uncheck its first box."
msgstr "如果您不希望检查某个扩展，请取消勾选它的第一个选框。"

#: 4.6/constants.js:161 6.0/constants.js:172 5.6/constants.js:155
#: 4.2/constants.js:154 4.8/constants.js:161
msgid "If you do not want a theme to be checked, uncheck its first box."
msgstr "如果您不希望检查某个主题，请取消勾选它的第一个选框。"

#: 4.6/constants.js:165 6.0/constants.js:177 5.6/constants.js:159
#: 4.2/constants.js:158 4.8/constants.js:165
msgid ""
"If you want to get the latest version of an applet now, check both boxes."
msgstr "如果您想获取某个小程序的最新版本，请将两个选框全部勾选。"

#: 4.6/constants.js:166 6.0/constants.js:178 5.6/constants.js:160
#: 4.2/constants.js:159 4.8/constants.js:166
msgid ""
"If you want to get the latest version of a desklet now, check both boxes."
msgstr "如果您想获取某个桌面小工具的最新版本，请将两个选框全部勾选。"

#: 4.6/constants.js:167 6.0/constants.js:179 5.6/constants.js:161
#: 4.2/constants.js:160 4.8/constants.js:167
msgid ""
"If you want to get the latest version of an extension now, check both boxes."
msgstr "如果您想获取某个扩展的最新版本，请将两个选框全部勾选。"

#: 4.6/constants.js:168 6.0/constants.js:180 5.6/constants.js:162
#: 4.2/constants.js:161 4.8/constants.js:168
msgid "If you want to get the latest version of a theme now, check both boxes."
msgstr "如果您想获取某个主题的最新版本，请将两个选框全部勾选。"

#: 4.6/constants.js:171 6.0/constants.js:184 5.6/constants.js:165
#: 4.2/constants.js:164 3.8/applet.js:93 4.8/constants.js:171
msgid "When all your choices are made, click the Refresh button."
msgstr "当您完成选择后，单击刷新按钮。"

#. 6.0->settings-schema.json->Actions->title
#: 6.0/applet.js:2064 6.0/constants.js:145
#: cs/6.0_FUTURE/modules/cs_actions.py:35
#, fuzzy
msgid "Actions"
msgstr "通知"

#: 6.0/constants.js:150
#, fuzzy
msgid "One action needs update:"
msgstr "有一个扩展需要更新："

#: 6.0/constants.js:155
#, fuzzy
msgid "Some actions need update:"
msgstr "有一些扩展需要更新："

#: 6.0/constants.js:160
#, fuzzy
msgid "New action available:"
msgstr "有新的扩展可用："

#: 6.0/constants.js:165
#, fuzzy
msgid "New actions available:"
msgstr "有新的扩展可用："

#: 6.0/constants.js:173
#, fuzzy
msgid "If you do not want a nemo action to be checked, uncheck its first box."
msgstr "如果您不希望检查某个扩展，请取消勾选它的第一个选框。"

#: 6.0/constants.js:181
#, fuzzy
msgid ""
"If you want to get the latest version of a nemo action now, check both boxes."
msgstr "如果您想获取某个扩展的最新版本，请将两个选框全部勾选。"

#: 4.2/applet.js:141
msgid "You are advised to restart Cinnamon"
msgstr "建议您重新启动 Cinnamon"

#: 4.2/applet.js:142
msgid "To be sure to use the right code, you are advised to restart Cinnamon."
msgstr "为了确保使用正确的代码，建议您重新启动 Cinnamon。"

#: 4.2/applet.js:148
msgid "Restart Cinnamon"
msgstr "重新启动 Cinnamon"

#: 3.8/applet.js:80
msgid ""
"If you do not want an applet to be checked, set its first switch to FALSE."
msgstr "如果您不希望检查某个小程序，请将第一个开关设置为 FALSE。"

#: 3.8/applet.js:81
msgid ""
"If you do not want a desklet to be checked, set its first switch to FALSE."
msgstr "如果您不希望检查某个桌面小工具，请将第一个开关设置为 FALSE。"

#: 3.8/applet.js:82
msgid ""
"If you do not want an extension to be checked, set its first switch to FALSE."
msgstr "如果您不希望检查某个扩展，请将第一个开关设置为 FALSE。"

#: 3.8/applet.js:83
msgid ""
"If you do not want a theme to be checked, set its first switch to FALSE."
msgstr "如果您不希望检查某个主题，请将第一个开关设置为 FALSE。"

#: 3.8/applet.js:87
msgid ""
"If you want to get the latest version of an applet now, set its two switches "
"to TRUE."
msgstr "如果您想获取某个小程序的最新版本，请将两个开关都设置为 TRUE。"

#: 3.8/applet.js:88
msgid ""
"If you want to get the latest version of a desklet now, set its two switches "
"to TRUE."
msgstr "如果您想获取某个桌面小工具的最新版本，请将两个开关都设置为 TRUE。"

#: 3.8/applet.js:89
msgid ""
"If you want to get the latest version of an extension now, set its two "
"switches to TRUE."
msgstr "如果您想获取某个扩展的最新版本，请将两个开关都设置为 TRUE。"

#: 3.8/applet.js:90
msgid ""
"If you want to get the latest version of a theme now, set its two switches "
"to TRUE."
msgstr "如果您想获取某个主题的最新版本，请将两个开关都设置为 TRUE。"

#. metadata.json->description
#, fuzzy
#| msgid ""
#| "Warns you when installed Spices (applets, desklets, extensions, themes) "
#| "require an update or new Spices are available."
msgid ""
"Warns you when installed Spices (actions, applets, desklets, extensions, "
"themes) require an update or new Spices are available."
msgstr ""
"当已安装的插件 (小程序、桌面小工具、扩展、主题) 需要更新或有新的插件可用时提"
"醒您。"

#. 4.6->settings-schema.json->section_applets1->title
#. 4.6->settings-schema.json->section_desklets1->title
#. 4.6->settings-schema.json->section_extensions1->title
#. 4.6->settings-schema.json->section_themes1->title
#. 6.0->settings-schema.json->section_applets1->title
#. 6.0->settings-schema.json->section_desklets1->title
#. 6.0->settings-schema.json->section_extensions1->title
#. 6.0->settings-schema.json->section_themes1->title
#. 6.0->settings-schema.json->section_actions1->title
#. 5.6->settings-schema.json->section_applets1->title
#. 5.6->settings-schema.json->section_desklets1->title
#. 5.6->settings-schema.json->section_extensions1->title
#. 5.6->settings-schema.json->section_themes1->title
#. 4.2->settings-schema.json->section_applets1->title
#. 4.2->settings-schema.json->section_desklets1->title
#. 4.2->settings-schema.json->section_extensions1->title
#. 4.2->settings-schema.json->section_themes1->title
#. 3.8->settings-schema.json->section_applets1->title
#. 3.8->settings-schema.json->section_desklets1->title
#. 3.8->settings-schema.json->section_extensions1->title
#. 3.8->settings-schema.json->section_themes1->title
#. 4.8->settings-schema.json->section_applets1->title
#. 4.8->settings-schema.json->section_desklets1->title
#. 4.8->settings-schema.json->section_extensions1->title
#. 4.8->settings-schema.json->section_themes1->title
msgid "Checking"
msgstr "检查"

#. 4.6->settings-schema.json->section_applets2->title
#. 4.6->settings-schema.json->section_desklets2->title
#. 4.6->settings-schema.json->section_extensions2->title
#. 4.6->settings-schema.json->section_themes2->title
#. 6.0->settings-schema.json->section_applets2->title
#. 6.0->settings-schema.json->section_desklets2->title
#. 6.0->settings-schema.json->section_extensions2->title
#. 6.0->settings-schema.json->section_themes2->title
#. 6.0->settings-schema.json->section_actions2->title
#. 5.6->settings-schema.json->section_applets2->title
#. 5.6->settings-schema.json->section_desklets2->title
#. 5.6->settings-schema.json->section_extensions2->title
#. 5.6->settings-schema.json->section_themes2->title
#. 4.2->settings-schema.json->section_applets2->title
#. 4.2->settings-schema.json->section_desklets2->title
#. 4.2->settings-schema.json->section_extensions2->title
#. 4.2->settings-schema.json->section_themes2->title
#. 3.8->settings-schema.json->section_applets2->title
#. 3.8->settings-schema.json->section_desklets2->title
#. 3.8->settings-schema.json->section_extensions2->title
#. 3.8->settings-schema.json->section_themes2->title
#. 4.8->settings-schema.json->section_applets2->title
#. 4.8->settings-schema.json->section_desklets2->title
#. 4.8->settings-schema.json->section_extensions2->title
#. 4.8->settings-schema.json->section_themes2->title
msgid "Monitoring"
msgstr "监控"

#. 4.6->settings-schema.json->section_general1->title
#. 6.0->settings-schema.json->section_general1->title
#. 5.6->settings-schema.json->section_general1->title
#. 4.2->settings-schema.json->section_general1->title
#. 3.8->settings-schema.json->section_general1->title
#. 4.8->settings-schema.json->section_general1->title
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

#. 4.6->settings-schema.json->section_general2->title
#. 6.0->settings-schema.json->section_general2->title
#. 5.6->settings-schema.json->section_general2->title
#. 4.2->settings-schema.json->section_general2->title
#. 3.8->settings-schema.json->section_general2->title
#. 4.8->settings-schema.json->section_general2->title
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#. 4.6->settings-schema.json->section_general3->title
#. 6.0->settings-schema.json->section_general3->title
#. 5.6->settings-schema.json->section_general3->title
#. 4.2->settings-schema.json->section_general3->title
#. 4.8->settings-schema.json->section_general3->title
msgid "Notification contents"
msgstr "通知内容"

#. 4.6->settings-schema.json->check_applets->description
#. 6.0->settings-schema.json->check_applets->description
#. 5.6->settings-schema.json->check_applets->description
#. 4.2->settings-schema.json->check_applets->description
#. 2.8->settings-schema.json->check_applets->description
#. 3.8->settings-schema.json->check_applets->description
#. 4.8->settings-schema.json->check_applets->description
msgid "Check regularly whether your applets are up to date"
msgstr "定期检查您的小程序是否为最新版本"

#. 4.6->settings-schema.json->check_applets->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->check_applets->tooltip
#. 5.6->settings-schema.json->check_applets->tooltip
#. 4.2->settings-schema.json->check_applets->tooltip
#. 2.8->settings-schema.json->check_applets->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->check_applets->tooltip
#. 4.8->settings-schema.json->check_applets->tooltip
msgid "If applets updates do not concern you, uncheck this box."
msgstr "如果您不关心小程序更新，请取消勾选此项。"

#. 4.6->settings-schema.json->check_new_applets->description
#. 6.0->settings-schema.json->check_new_applets->description
#. 5.6->settings-schema.json->check_new_applets->description
#. 4.2->settings-schema.json->check_new_applets->description
#. 2.8->settings-schema.json->check_new_applets->description
#. 3.8->settings-schema.json->check_new_applets->description
#. 4.8->settings-schema.json->check_new_applets->description
msgid "Check regularly whether new applets are available"
msgstr "定期检查是否有新的小程序可用"

#. 4.6->settings-schema.json->check_new_applets->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->check_new_applets->tooltip
#. 5.6->settings-schema.json->check_new_applets->tooltip
#. 4.2->settings-schema.json->check_new_applets->tooltip
#. 2.8->settings-schema.json->check_new_applets->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->check_new_applets->tooltip
#. 4.8->settings-schema.json->check_new_applets->tooltip
msgid "If new applets do not concern you, uncheck this box."
msgstr "如果您不关心新的小程序，请取消勾选此项。"

#. 4.6->settings-schema.json->unprotected_applets->description
#. 6.0->settings-schema.json->unprotected_applets->description
#. 5.6->settings-schema.json->unprotected_applets->description
#. 4.2->settings-schema.json->unprotected_applets->description
#. 3.8->settings-schema.json->unprotected_applets->description
#. 4.8->settings-schema.json->unprotected_applets->description
msgid "Update these applets:"
msgstr "更新这些小程序："

#. 4.6->settings-schema.json->unprotected_applets->columns->title
#. 6.0->settings-schema.json->unprotected_applets->columns->title
#. 5.6->settings-schema.json->unprotected_applets->columns->title
#. 4.2->settings-schema.json->unprotected_applets->columns->title
#. 3.8->settings-schema.json->unprotected_applets->columns->title
#. 4.8->settings-schema.json->unprotected_applets->columns->title
msgid "Your Applets"
msgstr "您的小程序"

#. 4.6->settings-schema.json->unprotected_applets->columns->title
#. 4.6->settings-schema.json->unprotected_desklets->columns->title
#. 4.6->settings-schema.json->unprotected_extensions->columns->title
#. 4.6->settings-schema.json->unprotected_themes->columns->title
#. 6.0->settings-schema.json->unprotected_applets->columns->title
#. 6.0->settings-schema.json->unprotected_desklets->columns->title
#. 6.0->settings-schema.json->unprotected_extensions->columns->title
#. 6.0->settings-schema.json->unprotected_themes->columns->title
#. 6.0->settings-schema.json->unprotected_actions->columns->title
#. 5.6->settings-schema.json->unprotected_applets->columns->title
#. 5.6->settings-schema.json->unprotected_desklets->columns->title
#. 5.6->settings-schema.json->unprotected_extensions->columns->title
#. 5.6->settings-schema.json->unprotected_themes->columns->title
#. 4.2->settings-schema.json->unprotected_applets->columns->title
#. 4.2->settings-schema.json->unprotected_desklets->columns->title
#. 4.2->settings-schema.json->unprotected_extensions->columns->title
#. 4.2->settings-schema.json->unprotected_themes->columns->title
#. 3.8->settings-schema.json->unprotected_applets->columns->title
#. 3.8->settings-schema.json->unprotected_desklets->columns->title
#. 3.8->settings-schema.json->unprotected_extensions->columns->title
#. 3.8->settings-schema.json->unprotected_themes->columns->title
#. 4.8->settings-schema.json->unprotected_applets->columns->title
#. 4.8->settings-schema.json->unprotected_desklets->columns->title
#. 4.8->settings-schema.json->unprotected_extensions->columns->title
#. 4.8->settings-schema.json->unprotected_themes->columns->title
msgid "Check for updates?"
msgstr "检查更新？"

#. 4.6->settings-schema.json->unprotected_applets->columns->title
#. 4.6->settings-schema.json->unprotected_desklets->columns->title
#. 4.6->settings-schema.json->unprotected_extensions->columns->title
#. 4.6->settings-schema.json->unprotected_themes->columns->title
#. 6.0->settings-schema.json->unprotected_applets->columns->title
#. 6.0->settings-schema.json->unprotected_desklets->columns->title
#. 6.0->settings-schema.json->unprotected_extensions->columns->title
#. 6.0->settings-schema.json->unprotected_themes->columns->title
#. 6.0->settings-schema.json->unprotected_actions->columns->title
#. 5.6->settings-schema.json->unprotected_applets->columns->title
#. 5.6->settings-schema.json->unprotected_desklets->columns->title
#. 5.6->settings-schema.json->unprotected_extensions->columns->title
#. 5.6->settings-schema.json->unprotected_themes->columns->title
#. 4.2->settings-schema.json->unprotected_applets->columns->title
#. 4.2->settings-schema.json->unprotected_desklets->columns->title
#. 4.2->settings-schema.json->unprotected_extensions->columns->title
#. 4.2->settings-schema.json->unprotected_themes->columns->title
#. 3.8->settings-schema.json->unprotected_applets->columns->title
#. 3.8->settings-schema.json->unprotected_desklets->columns->title
#. 3.8->settings-schema.json->unprotected_extensions->columns->title
#. 3.8->settings-schema.json->unprotected_themes->columns->title
#. 4.8->settings-schema.json->unprotected_applets->columns->title
#. 4.8->settings-schema.json->unprotected_desklets->columns->title
#. 4.8->settings-schema.json->unprotected_extensions->columns->title
#. 4.8->settings-schema.json->unprotected_themes->columns->title
msgid "Get the latest version now"
msgstr "获取最新版本"

#. 4.6->settings-schema.json->btn_cs_applets->description
#. 6.0->settings-schema.json->btn_cs_applets->description
#. 5.6->settings-schema.json->btn_cs_applets->description
#. 4.2->settings-schema.json->btn_cs_applets->description
#. 2.8->settings-schema.json->btn_cs_applets->description
#. 3.8->settings-schema.json->btn_cs_applets->description
#. 4.8->settings-schema.json->btn_cs_applets->description
msgid "Open Cinnamon Settings to manage all the Applets"
msgstr "打开 Cinnamon 设置以管理所有小程序"

#. 4.6->settings-schema.json->check_desklets->description
#. 6.0->settings-schema.json->check_desklets->description
#. 5.6->settings-schema.json->check_desklets->description
#. 4.2->settings-schema.json->check_desklets->description
#. 2.8->settings-schema.json->check_desklets->description
#. 3.8->settings-schema.json->check_desklets->description
#. 4.8->settings-schema.json->check_desklets->description
msgid "Check regularly whether your desklets are up to date"
msgstr "定期检查您的桌面小工具是否为最新版本"

#. 4.6->settings-schema.json->check_desklets->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->check_desklets->tooltip
#. 5.6->settings-schema.json->check_desklets->tooltip
#. 4.2->settings-schema.json->check_desklets->tooltip
#. 2.8->settings-schema.json->check_desklets->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->check_desklets->tooltip
#. 4.8->settings-schema.json->check_desklets->tooltip
msgid "If desklets updates do not concern you, uncheck this box."
msgstr "如果您不关心桌面小工具更新，请取消勾选此项。"

#. 4.6->settings-schema.json->check_new_desklets->description
#. 6.0->settings-schema.json->check_new_desklets->description
#. 5.6->settings-schema.json->check_new_desklets->description
#. 4.2->settings-schema.json->check_new_desklets->description
#. 2.8->settings-schema.json->check_new_desklets->description
#. 3.8->settings-schema.json->check_new_desklets->description
#. 4.8->settings-schema.json->check_new_desklets->description
msgid "Check regularly whether new desklets are available"
msgstr "定期检查是否有新的桌面小工具可用"

#. 4.6->settings-schema.json->check_new_desklets->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->check_new_desklets->tooltip
#. 5.6->settings-schema.json->check_new_desklets->tooltip
#. 4.2->settings-schema.json->check_new_desklets->tooltip
#. 2.8->settings-schema.json->check_new_desklets->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->check_new_desklets->tooltip
#. 4.8->settings-schema.json->check_new_desklets->tooltip
msgid "If new desklets do not concern you, uncheck this box."
msgstr "如果您不关心新的桌面小工具，请取消勾选此项。"

#. 4.6->settings-schema.json->unprotected_desklets->description
#. 6.0->settings-schema.json->unprotected_desklets->description
#. 5.6->settings-schema.json->unprotected_desklets->description
#. 4.2->settings-schema.json->unprotected_desklets->description
#. 3.8->settings-schema.json->unprotected_desklets->description
#. 4.8->settings-schema.json->unprotected_desklets->description
msgid "Update these desklets:"
msgstr "更新这些桌面小工具："

#. 4.6->settings-schema.json->unprotected_desklets->columns->title
#. 6.0->settings-schema.json->unprotected_desklets->columns->title
#. 5.6->settings-schema.json->unprotected_desklets->columns->title
#. 4.2->settings-schema.json->unprotected_desklets->columns->title
#. 3.8->settings-schema.json->unprotected_desklets->columns->title
#. 4.8->settings-schema.json->unprotected_desklets->columns->title
msgid "Your Desklets"
msgstr "您的桌面小工具"

#. 4.6->settings-schema.json->btn_cs_desklets->description
#. 6.0->settings-schema.json->btn_cs_desklets->description
#. 5.6->settings-schema.json->btn_cs_desklets->description
#. 4.2->settings-schema.json->btn_cs_desklets->description
#. 2.8->settings-schema.json->btn_cs_desklets->description
#. 3.8->settings-schema.json->btn_cs_desklets->description
#. 4.8->settings-schema.json->btn_cs_desklets->description
msgid "Open Cinnamon Settings to manage all the Desklets"
msgstr "打开 Cinnamon 设置以管理所有桌面小工具"

#. 4.6->settings-schema.json->check_extensions->description
#. 6.0->settings-schema.json->check_extensions->description
#. 5.6->settings-schema.json->check_extensions->description
#. 4.2->settings-schema.json->check_extensions->description
#. 2.8->settings-schema.json->check_extensions->description
#. 3.8->settings-schema.json->check_extensions->description
#. 4.8->settings-schema.json->check_extensions->description
msgid "Check regularly whether your extensions are up to date"
msgstr "定期检查您的扩展是否为最新版本"

#. 4.6->settings-schema.json->check_extensions->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->check_extensions->tooltip
#. 5.6->settings-schema.json->check_extensions->tooltip
#. 4.2->settings-schema.json->check_extensions->tooltip
#. 2.8->settings-schema.json->check_extensions->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->check_extensions->tooltip
#. 4.8->settings-schema.json->check_extensions->tooltip
msgid "If extensions updates do not concern you, uncheck this box."
msgstr "如果您不关心扩展更新，请取消勾选此项。"

#. 4.6->settings-schema.json->check_new_extensions->description
#. 6.0->settings-schema.json->check_new_extensions->description
#. 5.6->settings-schema.json->check_new_extensions->description
#. 4.2->settings-schema.json->check_new_extensions->description
#. 2.8->settings-schema.json->check_new_extensions->description
#. 3.8->settings-schema.json->check_new_extensions->description
#. 4.8->settings-schema.json->check_new_extensions->description
msgid "Check regularly whether new extensions are available"
msgstr "定期检查是否有新的扩展可用"

#. 4.6->settings-schema.json->check_new_extensions->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->check_new_extensions->tooltip
#. 5.6->settings-schema.json->check_new_extensions->tooltip
#. 4.2->settings-schema.json->check_new_extensions->tooltip
#. 2.8->settings-schema.json->check_new_extensions->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->check_new_extensions->tooltip
#. 4.8->settings-schema.json->check_new_extensions->tooltip
msgid "If new extensions do not concern you, uncheck this box."
msgstr "如果您不关心新的扩展，请取消勾选此项。"

#. 4.6->settings-schema.json->unprotected_extensions->description
#. 6.0->settings-schema.json->unprotected_extensions->description
#. 5.6->settings-schema.json->unprotected_extensions->description
#. 4.2->settings-schema.json->unprotected_extensions->description
#. 3.8->settings-schema.json->unprotected_extensions->description
#. 4.8->settings-schema.json->unprotected_extensions->description
msgid "Update these extensions:"
msgstr "更新这些扩展："

#. 4.6->settings-schema.json->unprotected_extensions->columns->title
#. 6.0->settings-schema.json->unprotected_extensions->columns->title
#. 5.6->settings-schema.json->unprotected_extensions->columns->title
#. 4.2->settings-schema.json->unprotected_extensions->columns->title
#. 3.8->settings-schema.json->unprotected_extensions->columns->title
#. 4.8->settings-schema.json->unprotected_extensions->columns->title
msgid "Your Extensions"
msgstr "您的扩展"

#. 4.6->settings-schema.json->btn_cs_extensions->description
#. 6.0->settings-schema.json->btn_cs_extensions->description
#. 5.6->settings-schema.json->btn_cs_extensions->description
#. 4.2->settings-schema.json->btn_cs_extensions->description
#. 2.8->settings-schema.json->btn_cs_extensions->description
#. 3.8->settings-schema.json->btn_cs_extensions->description
#. 4.8->settings-schema.json->btn_cs_extensions->description
msgid "Open Cinnamon Settings to manage all the Extensions"
msgstr "打开 Cinnamon 设置以管理所有扩展"

#. 4.6->settings-schema.json->check_themes->description
#. 6.0->settings-schema.json->check_themes->description
#. 5.6->settings-schema.json->check_themes->description
#. 4.2->settings-schema.json->check_themes->description
#. 2.8->settings-schema.json->check_themes->description
#. 3.8->settings-schema.json->check_themes->description
#. 4.8->settings-schema.json->check_themes->description
msgid "Check regularly whether your themes are up to date"
msgstr "定期检查您的扩展是否为最新版本"

#. 4.6->settings-schema.json->check_themes->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->check_themes->tooltip
#. 5.6->settings-schema.json->check_themes->tooltip
#. 4.2->settings-schema.json->check_themes->tooltip
#. 2.8->settings-schema.json->check_themes->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->check_themes->tooltip
#. 4.8->settings-schema.json->check_themes->tooltip
msgid "If themes updates do not concern you, uncheck this box."
msgstr "如果您不关心主题更新，请取消勾选此项。"

#. 4.6->settings-schema.json->check_new_themes->description
#. 6.0->settings-schema.json->check_new_themes->description
#. 5.6->settings-schema.json->check_new_themes->description
#. 4.2->settings-schema.json->check_new_themes->description
#. 2.8->settings-schema.json->check_new_themes->description
#. 3.8->settings-schema.json->check_new_themes->description
#. 4.8->settings-schema.json->check_new_themes->description
msgid "Check regularly whether new themes are available"
msgstr "定期检查是否有新的主题可用"

#. 4.6->settings-schema.json->check_new_themes->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->check_new_themes->tooltip
#. 5.6->settings-schema.json->check_new_themes->tooltip
#. 4.2->settings-schema.json->check_new_themes->tooltip
#. 2.8->settings-schema.json->check_new_themes->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->check_new_themes->tooltip
#. 4.8->settings-schema.json->check_new_themes->tooltip
msgid "If new themes do not concern you, uncheck this box."
msgstr "如果您不关心新的主题，请取消勾选此项。"

#. 4.6->settings-schema.json->unprotected_themes->description
#. 6.0->settings-schema.json->unprotected_themes->description
#. 5.6->settings-schema.json->unprotected_themes->description
#. 4.2->settings-schema.json->unprotected_themes->description
#. 3.8->settings-schema.json->unprotected_themes->description
#. 4.8->settings-schema.json->unprotected_themes->description
msgid "Update these themes:"
msgstr "更新这些主题："

#. 4.6->settings-schema.json->unprotected_themes->columns->title
#. 6.0->settings-schema.json->unprotected_themes->columns->title
#. 5.6->settings-schema.json->unprotected_themes->columns->title
#. 4.2->settings-schema.json->unprotected_themes->columns->title
#. 3.8->settings-schema.json->unprotected_themes->columns->title
#. 4.8->settings-schema.json->unprotected_themes->columns->title
msgid "Your Themes"
msgstr "您的主题"

#. 4.6->settings-schema.json->btn_cs_themes->description
#. 6.0->settings-schema.json->btn_cs_themes->description
#. 5.6->settings-schema.json->btn_cs_themes->description
#. 4.2->settings-schema.json->btn_cs_themes->description
#. 2.8->settings-schema.json->btn_cs_themes->description
#. 3.8->settings-schema.json->btn_cs_themes->description
#. 4.8->settings-schema.json->btn_cs_themes->description
msgid "Open Cinnamon Settings to manage all the Themes"
msgstr "打开 Cinnamon 设置以管理所有主题"

#. 4.6->settings-schema.json->general_frequency->units
#. 6.0->settings-schema.json->general_frequency->units
#. 5.6->settings-schema.json->general_frequency->units
#. 4.2->settings-schema.json->general_frequency->units
#. 4.8->settings-schema.json->general_frequency->units
msgid "hours"
msgstr "小时"

#. 4.6->settings-schema.json->general_frequency->description
#. 6.0->settings-schema.json->general_frequency->description
#. 5.6->settings-schema.json->general_frequency->description
#. 4.2->settings-schema.json->general_frequency->description
#. 4.8->settings-schema.json->general_frequency->description
msgid "Time interval between two checks"
msgstr "两次检查之间的时间间隔"

#. 4.6->settings-schema.json->general_frequency->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->general_frequency->tooltip
#. 5.6->settings-schema.json->general_frequency->tooltip
#. 4.2->settings-schema.json->general_frequency->tooltip
#. 4.8->settings-schema.json->general_frequency->tooltip
msgid "Min value: 1 hour. Max value: 720 hours (30 days)."
msgstr "最小值：1小时；最大值：720小时 (30天) 。"

#. 4.6->settings-schema.json->general_first_check->description
#. 6.0->settings-schema.json->general_first_check->description
#. 5.6->settings-schema.json->general_first_check->description
#. 4.2->settings-schema.json->general_first_check->description
#. 4.8->settings-schema.json->general_first_check->description
msgid "Make a first check one minute after starting"
msgstr "启动后一分钟进行第一次检查"

#. 4.6->settings-schema.json->general_first_check->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->general_first_check->tooltip
#. 5.6->settings-schema.json->general_first_check->tooltip
#. 4.2->settings-schema.json->general_first_check->tooltip
#. 4.8->settings-schema.json->general_first_check->tooltip
msgid ""
"By checking this box, the first check will take place one minute after "
"starting this applet."
msgstr "勾选此项，第一次检查将在启动此小程序一分钟后进行。"

#. 4.6->settings-schema.json->general_warning->description
#. 6.0->settings-schema.json->general_warning->description
#. 5.6->settings-schema.json->general_warning->description
#. 4.2->settings-schema.json->general_warning->description
#. 2.8->settings-schema.json->general_warning->description
#. 3.8->settings-schema.json->general_warning->description
#. 4.8->settings-schema.json->general_warning->description
msgid "Notify me by changing the icon when Spices need an update"
msgstr "当插件需要更新时，通过改变图标通知我"

#. 4.6->settings-schema.json->general_warning->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->general_warning->tooltip
#. 5.6->settings-schema.json->general_warning->tooltip
#. 4.2->settings-schema.json->general_warning->tooltip
#. 2.8->settings-schema.json->general_warning->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->general_warning->tooltip
#. 4.8->settings-schema.json->general_warning->tooltip
msgid ""
"By checking this box, you allow this applet to modify its icon to warn you "
"when at least one of the Spices requires an update."
msgstr ""
"勾选此项，将允许此小程序修改其图标，以便在至少有一个插件需要更新时通知您。"

#. 4.6->settings-schema.json->events_color->description
#. 6.0->settings-schema.json->events_color->description
#. 5.6->settings-schema.json->events_color->description
#. 4.2->settings-schema.json->events_color->description
#. 2.8->settings-schema.json->events_color->description
#. 3.8->settings-schema.json->events_color->description
#. 4.8->settings-schema.json->events_color->description
msgid "The icon color when Spices need an update"
msgstr "当有插件需要更新时的图标颜色"

#. 4.6->settings-schema.json->events_color->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->events_color->tooltip
#. 5.6->settings-schema.json->events_color->tooltip
#. 4.2->settings-schema.json->events_color->tooltip
#. 2.8->settings-schema.json->events_color->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->events_color->tooltip
#. 4.8->settings-schema.json->events_color->tooltip
msgid "Click the button to select another color."
msgstr "点击按钮以选择另一种颜色。"

#. 4.6->settings-schema.json->general_notifications->description
#. 6.0->settings-schema.json->general_notifications->description
#. 5.6->settings-schema.json->general_notifications->description
#. 4.2->settings-schema.json->general_notifications->description
#. 2.8->settings-schema.json->general_notifications->description
#. 3.8->settings-schema.json->general_notifications->description
#. 4.8->settings-schema.json->general_notifications->description
msgid "Show notification messages about Spices updates"
msgstr "显示有关插件更新的通知信息"

#. 4.6->settings-schema.json->general_notifications->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->general_notifications->tooltip
#. 5.6->settings-schema.json->general_notifications->tooltip
#. 4.2->settings-schema.json->general_notifications->tooltip
#. 2.8->settings-schema.json->general_notifications->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->general_notifications->tooltip
#. 4.8->settings-schema.json->general_notifications->tooltip
msgid ""
"By checking this box, you allow this applet to display messages about Spices "
"updates in notifications viewer."
msgstr "勾选此项，将允许此小程序在通知中显示有关插件更新的信息。"

#. 4.6->settings-schema.json->general_details_requested->description
#. 6.0->settings-schema.json->general_details_requested->description
#. 5.6->settings-schema.json->general_details_requested->description
#. 4.2->settings-schema.json->general_details_requested->description
#. 2.8->settings-schema.json->general_details_requested->description
#. 3.8->settings-schema.json->general_details_requested->description
#. 4.8->settings-schema.json->general_details_requested->description
msgid "Display the description of each update or new Spice"
msgstr "显示每个更新或新插件的描述"

#. 4.6->settings-schema.json->general_details_requested->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->general_details_requested->tooltip
#. 5.6->settings-schema.json->general_details_requested->tooltip
#. 4.2->settings-schema.json->general_details_requested->tooltip
#. 2.8->settings-schema.json->general_details_requested->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->general_details_requested->tooltip
#. 4.8->settings-schema.json->general_details_requested->tooltip
msgid ""
"By checking this box, you'll know why an update is available, and get a "
"description of any new Spice.\n"
"This information will be displayed in English."
msgstr ""
"勾选此项，您将知道为什么会有更新，并得到关于任何新插件的描述。\n"
"以上信息将以英文显示。"

#. 4.6->settings-schema.json->general_type_notif->options
#. 6.0->settings-schema.json->general_type_notif->options
#. 5.6->settings-schema.json->general_type_notif->options
#. 4.2->settings-schema.json->general_type_notif->options
#. 2.8->settings-schema.json->general_type_notif->options
#. 3.8->settings-schema.json->general_type_notif->options
#. 4.8->settings-schema.json->general_type_notif->options
msgid "Minimal (text only)"
msgstr "精简 (仅文本)"

#. 4.6->settings-schema.json->general_type_notif->options
#. 6.0->settings-schema.json->general_type_notif->options
#. 5.6->settings-schema.json->general_type_notif->options
#. 4.2->settings-schema.json->general_type_notif->options
#. 4.8->settings-schema.json->general_type_notif->options
msgid "With action buttons"
msgstr "带操作按钮"

#. 4.6->settings-schema.json->general_type_notif->options
#. 6.0->settings-schema.json->general_type_notif->options
#. 5.6->settings-schema.json->general_type_notif->options
#. 4.2->settings-schema.json->general_type_notif->options
#. 4.8->settings-schema.json->general_type_notif->options
msgid "With action buttons as icons"
msgstr "带图标形式的操作按钮"

#. 4.6->settings-schema.json->general_type_notif->description
#. 6.0->settings-schema.json->general_type_notif->description
#. 5.6->settings-schema.json->general_type_notif->description
#. 4.2->settings-schema.json->general_type_notif->description
#. 2.8->settings-schema.json->general_type_notif->description
#. 3.8->settings-schema.json->general_type_notif->description
#. 4.8->settings-schema.json->general_type_notif->description
msgid "Notification style"
msgstr "通知样式"

#. 4.6->settings-schema.json->general_type_notif->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->general_type_notif->tooltip
#. 5.6->settings-schema.json->general_type_notif->tooltip
#. 4.2->settings-schema.json->general_type_notif->tooltip
#. 4.8->settings-schema.json->general_type_notif->tooltip
msgid ""
"Minimal:\n"
"\tDisplays simple and short notifications.\n"
"With action buttons:\n"
"\tNotifications also contain some buttons which have these roles:\n"
"\t\tThe leftmost button opens the Download tab in System Settings for the "
"concerned Spices, which are sorted by date (most recent first). So you can "
"update the Spices you want.\n"
"\t\tThe rightmost button refreshes the cache and notifications, if "
"necessary.\n"
"\t\tOptionally, a central button allows you to forget new spices or update "
"the installed ones, depending on the case."
msgstr ""
"精简：\n"
"\t显示简短的通知。\n"
"带操作按钮：\n"
"\t通知还包含拥有以下功能的按钮：\n"
"\t\t最左边的按钮打开系统设置中相关插件类型的下载选项卡，并按日期排序 (最近的"
"在前)，所以您可以更新您想要的插件；\n"
"\t\t如果需要的话，最右边的按钮会刷新缓存和通知；\n"
"\t\t根据情况，一个可选的中间按钮允许您忽略新的或更新已安装的插件。"

#. 4.6->settings-schema.json->general_show_updateall_button->description
#. 5.6->settings-schema.json->general_show_updateall_button->description
#. 4.2->settings-schema.json->general_show_updateall_button->description
#. 4.8->settings-schema.json->general_show_updateall_button->description
msgid "Show the 'Update Now' button in notifications"
msgstr "在通知中显示“立即更新”按钮"

#. 4.6->settings-schema.json->general_show_updateall_button->tooltip
#. 5.6->settings-schema.json->general_show_updateall_button->tooltip
#. 4.2->settings-schema.json->general_show_updateall_button->tooltip
#. 4.8->settings-schema.json->general_show_updateall_button->tooltip
msgid ""
"By checking this box, a button 'Update All' appears in notifications.\n"
"By pressing this button:\n"
" 1. The Download tab of the System Settings concerning this type of Spices "
"appears.\n"
" 2. The cache is updated.\n"
" 3. Your Spices are updated.\n"
" 4. When all updates are made, just close the window."
msgstr ""
"勾选此项，通知中将会出现一个“全部更新”按钮。\n"
"单击这个按钮：\n"
" 1. 将会出现系统设置中相关插件类型的下载选项卡；\n"
" 2. 更新缓存；\n"
" 3. 更新插件；\n"
" 4. 当所有的更新都完成后，只需关闭窗口。"

#. 4.6->settings-schema.json->general_test_notif->description
#. 6.0->settings-schema.json->general_test_notif->description
#. 5.6->settings-schema.json->general_test_notif->description
#. 4.2->settings-schema.json->general_test_notif->description
#. 2.8->settings-schema.json->general_test_notif->description
#. 3.8->settings-schema.json->general_test_notif->description
#. 4.8->settings-schema.json->general_test_notif->description
msgid "Send a fake notification to test the style"
msgstr "发送一个假的通知来测试样式"

#. 4.6->settings-schema.json->general_hide->description
#. 6.0->settings-schema.json->general_hide->description
#. 5.6->settings-schema.json->general_hide->description
#. 4.2->settings-schema.json->general_hide->description
#. 2.8->settings-schema.json->general_hide->description
#. 3.8->settings-schema.json->general_hide->description
#. 4.8->settings-schema.json->general_hide->description
msgid "Hide the icon as long as nothing is to report"
msgstr "当没有需要报告的内容时隐藏图标"

#. 4.6->settings-schema.json->general_hide->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->general_hide->tooltip
#. 5.6->settings-schema.json->general_hide->tooltip
#. 4.2->settings-schema.json->general_hide->tooltip
#. 2.8->settings-schema.json->general_hide->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->general_hide->tooltip
#. 4.8->settings-schema.json->general_hide->tooltip
msgid ""
"By checking this box, as long as nothing is to report the icon of Spices "
"Update does not appear on the panel."
msgstr ""
"勾选此项，只要没有什么需要报告的，面板上就不会出现 Spices Update 小程序的图"
"标。"

#. 4.6->settings-schema.json->tooltip_max_width_screen_percentage->units
#. 6.0->settings-schema.json->tooltip_max_width_screen_percentage->units
#. 5.6->settings-schema.json->tooltip_max_width_screen_percentage->units
#. 4.8->settings-schema.json->tooltip_max_width_screen_percentage->units
msgid "% of screen width"
msgstr "% (所占屏幕宽度)"

#. 4.6->settings-schema.json->tooltip_max_width_screen_percentage->description
#. 6.0->settings-schema.json->tooltip_max_width_screen_percentage->description
#. 5.6->settings-schema.json->tooltip_max_width_screen_percentage->description
#. 4.8->settings-schema.json->tooltip_max_width_screen_percentage->description
msgid "Tooltip: Maximum width"
msgstr "提示框：最大宽度"

#. 4.6->settings-schema.json->tooltip_max_width_screen_percentage->tooltip
#. 6.0->settings-schema.json->tooltip_max_width_screen_percentage->tooltip
#. 5.6->settings-schema.json->tooltip_max_width_screen_percentage->tooltip
#. 4.8->settings-schema.json->tooltip_max_width_screen_percentage->tooltip
msgid ""
"What is the maximum percentage of your screen width that the tooltip can "
"occupy?"
msgstr "提示框所占屏幕宽度的最大百分比是多少？"

#. 6.0->settings-schema.json->check_actions->description
#, fuzzy
msgid "Check regularly whether your nemo actions are up to date"
msgstr "定期检查您的扩展是否为最新版本"

#. 6.0->settings-schema.json->check_actions->tooltip
#, fuzzy
msgid "If nemo actions updates do not concern you, uncheck this box."
msgstr "如果您不关心扩展更新，请取消勾选此项。"

#. 6.0->settings-schema.json->check_new_actions->description
#, fuzzy
msgid "Check regularly whether new nemo actions are available"
msgstr "定期检查是否有新的扩展可用"

#. 6.0->settings-schema.json->check_new_actions->tooltip
#, fuzzy
msgid "If new nemo actions do not concern you, uncheck this box."
msgstr "如果您不关心新的扩展，请取消勾选此项。"

#. 6.0->settings-schema.json->unprotected_actions->description
#, fuzzy
msgid "Update these nemo actions:"
msgstr "更新这些扩展："

#. 6.0->settings-schema.json->unprotected_actions->columns->title
#, fuzzy
msgid "Your nemo actions"
msgstr "您的扩展"

#. 6.0->settings-schema.json->btn_cs_actions->description
#, fuzzy
msgid "Open Cinnamon Settings to manage all the nemo actions"
msgstr "打开 Cinnamon 设置以管理所有扩展"

#. 4.2->settings-schema.json->section_general4->title
#. 3.8->settings-schema.json->section_general3->title
msgid "Display type"
msgstr "显示类型"

#. 4.2->settings-schema.json->displayType->options
#. 2.8->settings-schema.json->displayType->options
#. 3.8->settings-schema.json->displayType->options
msgid "Classic - Icon and Text"
msgstr "经典 - 图标和文字"

#. 4.2->settings-schema.json->displayType->options
#. 2.8->settings-schema.json->displayType->options
#. 3.8->settings-schema.json->displayType->options
msgid "Compact - Icon Only"
msgstr "紧凑 - 只有图标"

#. 4.2->settings-schema.json->displayType->description
#. 2.8->settings-schema.json->displayType->description
#. 3.8->settings-schema.json->displayType->description
msgid "Type of Display"
msgstr "显示类型"

#. 4.2->settings-schema.json->displayType->tooltip
#. 2.8->settings-schema.json->displayType->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->displayType->tooltip
msgid ""
"This feature offers the Classic (default) display with icon and text, and "
"compact display (Icon Only)."
msgstr ""
"该特性提供了带有图标和文字的经典 (默认) 显示，以及紧凑显示 (仅有图标)。"

#. 2.8->settings-schema.json->general_frequency->description
#. 3.8->settings-schema.json->general_frequency->description
msgid "Time interval between two checks (hours)"
msgstr "两次检查之间的时间间隔 (小时)"

#. 2.8->settings-schema.json->general_frequency->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->general_frequency->tooltip
msgid ""
"Please note that the first check will take place one minute after starting "
"this applet."
msgstr "请注意，第一次检查将在启动该小程序的一分钟后进行。"

#. 2.8->settings-schema.json->general_force_notifications->description
#. 3.8->settings-schema.json->general_force_notifications->description
msgid "Show notification messages even if they are unchanged"
msgstr "即使通知信息没有变化，仍然显示它们"

#. 2.8->settings-schema.json->general_force_notifications->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->general_force_notifications->tooltip
msgid ""
"By checking this box, all notification messages will be displayed, even if "
"they are identical to the previous ones."
msgstr "勾选此项，所有的通知信息都将被显示，即使它们与之前的相同。"

#. 2.8->settings-schema.json->general_type_notif->options
#. 3.8->settings-schema.json->general_type_notif->options
msgid "With button opening the System Settings"
msgstr "带打开系统设置的按钮"

#. 2.8->settings-schema.json->general_type_notif->tooltip
#. 3.8->settings-schema.json->general_type_notif->tooltip
msgid ""
"Minimal:\n"
"\tDisplays simple and short notifications.\n"
"With button opening the System Settings:\n"
"\tNotifications also contain a button which has the same role of the menu "
"one:\n"
"\tOpen the Download tab in System Settings for the concerned type of Spices, "
"with the Spices sorted by date."
msgstr ""
"精简：\n"
"\t显示简短的通知。\n"
"带打开系统设置的按钮：\n"
"\t通知也包含一个按钮，其作用与菜单上的按钮相同：\n"
"\t打开系统设置中相关插件类型的下载选项卡，并按日期排序。"

#, fuzzy
#~ msgid "System Settings"
#~ msgstr "插件更新设置"

#, fuzzy
#~ msgid "Nvidia Settings"
#~ msgstr "插件更新设置"

#, fuzzy
#~ msgid "applet"
#~ msgstr "小程序"

#, fuzzy
#~ msgid "General Settings"
#~ msgstr "常规"

#, fuzzy
#~ msgid "No decoration"
#~ msgstr "通知"

#, fuzzy
#~ msgid "Manage your Cinnamon extensions"
#~ msgstr "打开有帮助的 Cinnamon 设置"

#, fuzzy
#~ msgid "extension, addon"
#~ msgstr "扩展"

#, fuzzy
#~ msgid "Installed extensions"
#~ msgstr "扩展"

#, fuzzy
#~ msgid "Desktop"
#~ msgstr "桌面小工具"

#, fuzzy
#~ msgid "Show icons on buttons"
#~ msgstr "带操作按钮"

#~ msgid "Display"
#~ msgstr "显示"

#, fuzzy
#~ msgid "Update"
#~ msgstr "插件更新"

#, fuzzy
#~ msgid "Update all"
#~ msgstr "现在就将它们全部更新！"

#, fuzzy, python-format
#~ msgid "%d update available"
#~ msgid_plural "%d updates available"
#~ msgstr[0] "有新的主题可用："

#, fuzzy
#~ msgid "No updates available"
#~ msgstr "有新的主题可用："
